美斯正係識行行企企

辣殺黎

行埋去入鏡

牙朗先係最勁

街場廢老踢法

9527 plz 梅西射鳩阿朗gif

法國會員9527自從牙朗廢左武功之後就收斂左

老野晨運係咁

第一球小花入果球真係行行企企

如果唔行唔企 垃圾朗就要返屋企

基本上 美斯踢球會已經hea踢 留力國家隊

要睇到滿場飛美斯要等阿根庭

俾得好靚

浪射朗

牙朗最勤力